［堵路可恥］人地鄰國封印師好撚堅揪！

整得好靚...

香港學下

唔差在貼d memo紙
「河南加油!」

攞攻城車先攻到入去

講野唔用腦
你咁起要幾多時間
先唔講會比人拉
你整完人地一架裝甲車就撞散你

暴徒

Mon post 狗見到仲唔到拉人

勁過侵侵個種

炸山封路啦屌

可以幫手帶下物資
勇武其實拎唔到咁多野

快啲自發去大陸捉啲暴徒
有人犯法 我地就會執法

厚d就衝唔爆啦

要求黑警上去執法

人地公安都支持個個地區既人民
已經唔受中央控制。。。

黑驚繼續鬧香港人做大陸雞

MK之前起左座矮磚牆
Popo架裝甲車都係撞唔開

各省獨立不是夢

裝甲車都撞得爛呢幅牆

要加多句 湖北病毒不准內進

香港人值得借鏡！

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

佢呢啲空心磚攞架貨車一撞就散啦

手足黎

用坦克啦

Jeng ar wei

湖北軍攻出去啦

你知唔知香港人曾經用保鮮紙阻銳武

起金字塔形

衝會飛車 又夠厚

靚到咁，鋼練咩

你估架裝甲車無敵既咩

大陸人不嬲武勇過香港
起碼人地臨死關頭都冇左膠

直接送翻佢落山

好呀我出錢，你出發去旺角起
起好前無差佬到乜都得

以柔制剛

仲要咁工整

長城

仲識卡啦卡啦，叻過中大手足

後果自負

整得好靚

維尼 一陣 出 轟炸機

真心靚

湖北新軍

咪準備罷
做乜撚野
你咪又係好自私咁要醫護快啲罷工唔好害到自己

勁過理大

你小心犯煽動罪

防唔防到坦克?

中央好似係支持咁做

牆前既地下加啲釘就得啦
點撞

所以話
只係識講唔得...永遠唔識講點樣先得既人
就係要比人無限bin c

值得學習

push

一架銳武掃曬啦，垃圾

諗起中大嗰個

湖南

磚牆啫
油尖旺出過啦

都係豆腐渣啫

城堡時代

人哋條路同我哋條路差得有啲遠

甘拜下風

厲害了我的國

手足

香港都要砌牆

仲可以貼文宣

腥港人算吧啦

我都想practice下

[引用] 唔封關嘅後果 - 香港機場

想去武漢參與偉大救援行動，慘被暴徒堵路不可到災區，遺憾一生啊！

[民間記者會塈現場文字直播]
初三 赤口 未時 同政府開年

真係有心拆的話
一個炸彈搞掂

不如核彈

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

MAKE HENAN GREAT AGAIN! BUILD A WALL AND MAKE HUBEI PAY FOR IT!

果度d公安咪一樣怕死
點會出黎拆

又唔做野又唔讀書

咁香港d路障唔怕裝甲車？

香港人創意爆燈
觀星筆 羽毛球 網球 灌水滅煙 可能都有參考外國
但保鮮紙應該真係香港首創？

搞搞震 搞亂個中國

媽的！ 大家都是一家人嘛！

每個人掉一手英泥沙磚 砌到金字塔咁既小山丘

裝甲車拆閪

唔怪得話我地廢青
啲RB堅到

好撚勁

Push

鄧pk

有乜磚source除左掘

其實仲用咀炮嘈班仆街廢官真係浪費時間

n年後歷史書：
武漢肺炎一疫，埋下軍閥割據、中共覆滅的伏線

操他妈比的！香港黑心黄尸医护称拒医大陆人，虽然我支持反修例，但大家都是中国人，相煎何太急！

睇到我哋啲路障肯定嘰一聲笑出嚟

好工整喎，會唔會偷工減料？

想搞獨立 坦克車伺候

天下大勢，分久必合，合久必分

人地冇藍絲拆路障

貼返d文宣支持支那人自救

你估司機唔怕死咩

平時佢哋自己起樓又唔見砌得咁靚

系啊。學下人地起得几整齊。

捉鬼要用保鮮紙

認真我覺得依張相完美展現左香港人永不放棄，逆境求存嘅心態

由拆欄杆做rb拆到無晒，之後用木卡板、劉肛華、垃圾堵路，之後要拆磚，到最後得番張膠膜都要反抗，堵你老母個臭西政府吹咩

唔怪得支那人成日笑鳩我地

暉明村呢

白撚痴
梗係怕
兩者時間同cost相差幾遠?

其實有英泥沙係可以㗎，佢乾越多個鐘頭越硬

港獨廢青表示自愧不如

呢啲銳武應該撞得爛

起畀人就係
自己嘢一定真材實料

香港未起好d狗就衝埋黎

運架銳武去撞爛佢啦 堵路阻住人

城牆

好似玩瘟疫咁，感染嘅人愈多，愈多人死，解藥研發愈快，哈哈

我終於明點解中國人話係手足係廢青